覺吾覺權F成日巧似覺得自己好令女咁有啲令人反感=.=

大波還大波, 佢真係唔令女, 仲要整鼻整到鼻翼隔離長期有兩粒屎丘喺到= =

[創意抗爭] 網民尖沙咀辦「警暴展覽」稱為喚起國際關注

樓主做乜係咁針對權f

樓主係咪妒忌？

一波遮三醜 佢兩個大波波 遮到六醜 仲想點？

係

拿講到尾有得比你炒飯她你炒唔炒先..

樓豬算吾算奄尖毒能既表表姐 ?